尋日諗到個超好笑嘅笑話

話説尋日有frd話佢想住賓館過世夠方便唔使交水電費

我就笑鳩佢：咁你死咪仲方便直接變賓儀館(殯儀館)囉

之後佢冇覆我，個傻仔會唔會笑到唔記得覆我。

。。。👌

閱

兒登笑話果種低質係世界級

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

Read

0.5/10

呢半分係可憐樓主老母生咗個弱智仔

唔好意思 唔小心負評左

頂 笑話唔好笑但見到呢幅圖就笑出嚟

好尷尬